<resources>
    <string name="app_name">KATALOG MOVIE</string>

    <string-array name="movie_title">
        <item>A STAR</item>
        <item>A QUAMAN</item>
        <item>AVANGER INFINITY</item>
        <item>BIRDBOX</item>
        <item>BOHEIMAN</item>
        <item>BUMBELBEE</item>
        <item>CREED</item>
        <item>DEADPOOL</item>
        <item>DRAGON</item>
        <item>THE GIRL</item>
        <item>THE MULE</item>
        <item>VENOM</item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_rating">
        <item>4.4 from 5</item>
        <item>4.6 from 5</item>
        <item>4.5 from 5</item>
        <item>4.3 from 5</item>
        <item>4.2 from 5</item>
        <item>4.7 from 5</item>
        <item>4.0 from 5</item>
        <item>3.7 from 5</item>
        <item>4.4 from 5</item>
        <item>4.5 from 5</item>
        <item>5.0 from 5</item>
        <item>4.3 from 5</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_release_date">
        <item>5/5/2019</item>
        <item>4/5/2018</item>
        <item>4/7/2016</item>
        <item>4/1/2017</item>
        <item>4/4/2015</item>
        <item>4/5/2018</item>
        <item>4/8/2018</item>
        <item>4/5/2019</item>
        <item>4/5/2019</item>
        <item>4/7/2019</item>
        <item>9/5/2019</item>
        <item>7/1/2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_description">
        <item>Jack yang merupakan seorang alkoholik kala itu baru saja menyelesaikan konser musiknya.
            Diperjalanan pulang, ia meminta supirnya untuk menepi di sebuah bar karena ia kehabisan
            minuman beralkohol di mobilnya. Kebetulan sekali di bar tempat ia minum, sedang
            ada pertunjukkan live music di mana para penyanyinya berdandan layaknya drag queen.
            Awalnya Jack tidak terlalu peduli dengan lingkungan sekitarnya, hingga akhirnya ada
            seorang penyanyi yang suara dan penampilannya berhasil mencuri perhatian Jack</item>
        <item>Salah satu karakter superhero DC akan mendapat porsi besar dalam film AQUAMAN yang
            siap tayang di bioskop mulai tanggal 12 Desember 2018. Digadang-gadang sebagai film DC
            terbaik setelah trilogi Batman, AQUAMAN akan menguak lebih dalam soal kehidupan sebenarnya
            dari Arthur Curry.Dalam ceritanya, Arthur Curry yang diperankan oleh Jason Momoa adalah anak dari seorang penjaga
            mercusuar dan dewi laut.Meski memiliki darah dari kehidupan kerajaan Atlantis, Arthur memilih
            untuk hidup sebagai manusia biasa di daratan.
            Sampai akhirnya, Arthur bertemu dengan salah satu penghuni bawah laut, Hera (Amber Heard)
            yang mengatakan kalau umat manusia dalam bahaya karena ambisi saudara tiri Arthur</item>
        <item>Thanos (Josh Brolin) berambisi untuk mengumpulkan enam batu abadi yang tersebar di berbagai
            tempat. Setiap batu memiliki kekuatan tersendiri sehingga tidak sembarang orang bisa
            mendapatkannya.
            jika sudah memiliki keenam batu abadi, Thanos bisa menjadi penguasa semesta. Thanos pun
            berniat menghilangkan separuh populasi semesta karena dipercaya bisa membuat kehidupan lebih sejahtera.
            Thanos bersama anak buahnya menebar teror sambil mencari batu-batu tersebut. Kekejaman
            Thanos disaksikan sendiri oleh Bruce Banner Hulk (Mark Ruffalo) dan Thor (Chris Hemsworth).
            Mereka berniat menemukan superhero lain agar bisa mencegah ambisi Thanos.
            Hulk kembali ke bumi dan memberi tahu aksi Thanos kepada Tony Stark Iron Man
            (Robert Downey Jr.), Doctor Strange (Benedict Cumberbatch) serta Wong (Benedict Wong)</item>
        <item>Menambah list deretan film post-apocalyptic, hadir film BIRD BOX yang menceritakan
            tentang teror misterius kepada penduduk dunia yang mengakibatkan bunuh diri masal.
            Setelah menyerang Siberia dan menyebar ke berbagai belahan Eropa, kejadian misterius itu
            akhirnya menyerang warga Amerika.
            Malorie Hayes (Sandra Bullock), seorang seniman yang tengah mengandung sedang memeriksakan
            diri ke dokter bersama kakak perempuannya Jessica (Sarah Paulson). Dalam perjalanan pulang,
            keduanya melihat terjadi kekacauan di luar hingga banyak orang melakukan bunuh diri. Di saat
            yang sama, Jessica kemudian terlihat aneh hingga akhirnya bunuh diri di depan mata Malorie.</item>
        <item>Pecinta musik pastinya sudah tak asing lagi dengan lagu Bohemian Rhapsody. Yap lagu itu
            dipopulerkan oleh band asal Inggris, Queen, pada tahun 1975. Film BOHEMIAN RHAPSODY sendiri
            berkisah tentang frontman alias vokalis dari band legendaris tersebut Freddie Mercury yang
            kali ini diperankan oleh Rami Malek.
            Film ini digarap oleh sutradara Bryan Singer. Kita bukan hanya akan melihat tentang betapa
            wah-nya Freddy Mercury dalam dunia musik, tapi juga diajak untuk melihat awal kehidupan
            Freddy yang punya nama asli Farrokh Bulsara.
            Buat pecinta Queen, tentu saja film ini harus ditonton, karena banyak lagu top dari band
            ini yang akan dihadirkan. Bukan cuma Bohemian Rhapsody saja pastinya</item>
        <item>Pecinta film seri TRANSFORMERS pastinya nggak boleh melewatkan BUMBLEBEE. Film tentang
            Autobot kuning muda yang punya nama asli B-127 dari planet Cybertron ini menceritakan
            tentang pertama kali dia ke bumi untuk melaksanakan sebuah misi yang diberikan oleh pemimpinnya,
            Optimus Prime.
            B-127 tiba di bumi tahun 1987 dan terdampar di California saat Sector 7 (badan rahasia pemerintah
            Amerika Serikat yang memantau aktivitas di luar angkasa) sedang melakukan pelatihan. Sector 7
            menganggap B-127 sebagai musuh dan membawanya ke hutan.
            Saat menuju hutan, Blitzwing, bagian dari Decepticons (musuh Autobots) menghentikan mereka
            dan melawan B-127. Si kuning menolak memberitahukan keberadaan Optimus Prime. Blitzwing lalu
            merusak voicebox dan bagian memori dari B-127</item>
        <item>Creed 2 menceritakan pertarungan keren dari Adonis Creed yang membuatnya menjadi juara tinju
            dunia. Hidupnya pun sangat sempurna karena tak hanya memiliki gelar, ia akhirnya bisa menikah
            dengan wanita pujaannya Bianca.
            Alur cerita film Creed 2 mudah diikuti meski belum menonton film pertama Creed. Karakter penting
            dalam film ini akan diceritakan secara gamblang sehingga penonton semakin mudah mencerna isi
            cerita Creed 2.Ada yang menarik dari film ini karena masa lalu dari Adonis Creed dan Rocky Balboa
            akan muncul kembali. Mereka kembali dihadapkan dengan Ivan Drago (Dolph Lundgren) seorang petinju
            yang dulu menewaskan ayah Adonis Creed.</item>
        <item>DEADPOOL 2 adalah salah satu film yang ditunggu-tunggu pekan ini oleh moviegoers Indonesia.
            Setelah sukses dengan film pertama di tahun 2016, Ryan Reynolds akhirnya kembali dengan perannya
            yang fenomenal Wade Wilson alias Deadpool yang kocak tapi juga hot dan pastinya bisa diandalkan.
            Kalau di film pertama kita melihat proses bagaimana Wade Wilson menjadi Deadpool dan perjuangannya
            demi cintanya, kini kita bisa melihat aksinya dalam menyelamatkan mutan lainnya di sekuel ini.
            DEADPOOL 2 memiliki kisah inti yaitu Deadpool berusaha untuk melindungi mutan muda misterius
            bernama Russel (Julian Dennisson). Russel diincar oleh seorang tentara yang bisa time
            traveling bernama Cable (Josh Brolin). Untuk mencapai misinya ini Deadpool pun membentuk
            tim yang lalu diberi nama X-Force.</item>
        <item>Franchise ketiga dari HOW TO TRAIN YOUR DRAGON sebentar lagi sudah bisa dinikmati oleh
            para pecinta film animasi di Indonesia. Berbeda dari dua film sebelumnya, HOW TO TRAIN YOUR
            DRAGON 3 akan diberi sub judul THE HIDDEN WORLD.
            Nggak salah lagi, sesuai dengan judulnya, film ini akan kembali mengisahkan petualangan
            Hiccup (Jay Baruchel) dan naga imut miliknya Night Furry dalam mencari dunia rahasia yang
            selama ini dianggap mitos</item>
        <item>Film horor thriller asal Amerika yang dibintangi Abigail Breslin ini akan kembali tayang di
            Bioskop TransTV, Jumat (18-10-2019) pukul 23.00 WIB.Selain Abigail Breslin, film ini juga turut
            dibintangi oleh Wes Bentley, Logan Huffman, Cameron Bright dan Alexander Ludwig.Final Girl tayang
            perdana di Bioskop Amerika pada 14 Agustus 2015.Film besutan sutradara Tyler Shields ini naskahnya
            ditulis oleh Adam Prince.Berdurasi 90 menit, Final Girl berkisah tentang terbongkarnya pembunuhan
            misterius oleh seorang wanita muda</item>
        <item>Bagi kalian pecinta film bergenre crime dan thriller, THE MULE hadir dengan ketegangan dan plot
            cerita yang menarik. Film ini diperankan oleh aktor gaek Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence
            Fishburne, dan Dianne Wiest. Clint kembali duduk di kursi sutradara serta menjadi bintang utamanya.
            Hal tersebut pernah dilakukannya dalam MILLIOR DOLLAR BABY.Karya-karya Eastwood selalu mengedepankan
            drama yang humanis, bagaimana dengan yang satu ini? THE MULE berkisah tentang Earl Stone (Clint Eastwood),
            seorang ahli hortikultura dan veteran perang Korea berusia 90 tahun. Keluarga Earl Stone bukan keluarga
            yang harmonis. Keluarganya retak, utamanya relasi antara Earl dengan anak perempuannya, Iris
            (Alison Eastwood).Dengan kehidupannya yang berantakan, sendirian dan menghadapi kebangkrutan mendorongnya,
            Earl berusaha menghasilkan uang dengan mudah</item>
        <item>Buat para penggemar komik Marvel atau film superhero, pastinya sudah tak asing dengan sosok Venom.
            Dia pun pernah muncul di film SPIDER-MAN 3 sebagai musuh dari Peter Parker. Kini sosok Venom yang
            aslinya seorang anti-hero ini dapat film sendiri lho dan dibintangi oleh Tom Hardy bersama dengan
            Michelle Williams, Riz Ahmed dan lainnya</item>

    </string-array>

    <array name="movie_cover">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_thegirl</item>
        <item>@drawable/poster_themule</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </array>
</resources>
